政府研利用藍牙技術，為「安心出行」加入自動掃描功能。

薛永恒：逾7萬場所參與安心出行 商場有優惠鼓勵使用

創新及科技局局長薛永恒表示，「安心出行」最新下載數字超過70萬，有超過7萬個公私營場所參與貼上二維碼，亦有不同商場提供優惠鼓勵市民使用應用程式。薛永恒在網誌表示，當局正與不同團體研究優化有關技術，例如政府資訊科技總監辦公室正與浸會大學團隊研究，透過感應位置變化速度和大數據分析，新增自動離開功能。資科辦亦正與港大團隊研究利用藍牙技術，為「安心出行」加入自動掃描功能。當局將於本月底，在小巴等合適場所，實地運作測試。薛永恒又說，近日確診數字有回落跡象，食肆晚市堂食及表列處所營業限制，可望在年初七起逐步放寬，市民進入食肆或處所前，要掃瞄「安心出行」二維碼。他說，使用「安心出行」不僅保障自己，更是保障親友及有機會接觸的同行人士。

2021-02-14 10:56:42

冇手機啊DLLM

熄藍牙

愈搞愈誇張，遲早一出世就紋個qr code落個b到
你話係為防疫我真係唔撚信

App都無 識自動scan埋你老母係咪處都無用啦

戇鳩創科局狗 hk no it

Btw 牙你老母咩 返5p啦

冇用，要用紙包住，安心出行拎咁多權限，就算你關左都會自動掃，就好似部電話會偷聽我地講野再出廣告咁，個app遲下會直接監聽埋我地講野，一早就為左之後推出更多反人類dlc所以先拎晒你個權限，你一裝佢就已經授權佢係admin

正解
你又冇佢個source code
你點知佢有冇back door

發現商機
防藍牙電話套

又發現商機
防防藍牙耳機

遲早搞9張身分證

佢除咗想知你去過邊，仲想要晒你做過咩， 同咩人講過咩嘢嘅內容， 一張身分證唔夠做

啱
但身分證人人有
無藉口

新嘅身份證唔係有RFID咩遲下為左抗疫裝啲閘機逼人拍卡，或者裝幾隻antenna收RF

鋁身份証套

唔滿意咪抗爭囉

用咗RFID 套了

電話就電話啦 手你老母機

【認真正視聽】近期假安心app同Clubhouse安唔安裝大論戰嘅盲點

總之裝過都要factory reset 先

不如立法啦 成日做埋d陰濕野

戇居仔喊出黎

笑咗